新手買ps4一問

想問下係咪就算冇4k 電視mon 都係買ps4 pro好啲
pro啲畫質喺普通電腦mon睇係咪都會好啲
同埋藍店收唔收卡嫁未出糧但又想買部ps4打機

順少少 fps高少少 但我覺得唔值

睇下youtube比較片
覺得差唔多就ps4 slim